BNO平權重點係在港公民人數，唔係走佬救命草，咪亂割

平權轉BC後在港不列顛下式公民人數唔少
Chīnà每一步要更小心，因為必上國際
呢個壓力係重點，唔好一平權就飛
一旦真係出事，大不列顛就名正言順出手救民

不列顛出手救人行先，之後先再出走佬移民潮
效果先夠大

實際上，大多數BNO都有上下家室，唔係咁易走，要走不列顛因為文化差異都未必係1st choice

唔好覺得轉咗BC全部都自私即走，過三字頭真係唔係話走就走咁易

平權百利而無一害

同意

Pish

Support

BNO平權不嬲都唔代表要走
只係令更多人少咁d後顧之憂多條後路，更豁出去抗爭
香港係我地屋企，未到最後一刻點解要走？

去英國國會搞多個聯署，迫英國宣佈中方違反中英聯合聲明, 因備忘錄內英國話港人無居英權， 要英國認左中國breach, 英國先可以做野。可以睇番第一次bno 聯署後英國政府啲回應

元朗 北角 荃灣 將軍澳 相繼出現恐襲

BNO 持有人生命受極大威脅，必須立即平權

推

Bump

岩呀，BNO愈多人，影響力愈大

平權聯署，就差你一個簽名

push

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

脫支大行動

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

唔好用有bc 就會豁出去呢個point 我認為有後路 有bc 嘅人抗爭力度會大減 睇吓澳門就知

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

up

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Push

仲差14700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000